% \chapter*{Schlusswort}
\addchap{Schlusswort}
In dieser Arbeit wurde ein neues Verfahren zur Dimensionsreduktion des dynamischen 
Super-Resolution Problems vorgestellt.
Hierzu wurde zunächst ein Überblick
über die Theorie der Super-Resolution von Punktquellen gegeben, wobei der Fokus
auf der exakten Rekonstruktion lag. Anschließend wurde das dynamische Modell
eingeführt und es wurden die Resultate zur exakten Rekonstruktion in diesem Setting
besprochen. Dabei wurde angenommen, dass die statischen Probleme die Teilchen zu mindestens
drei Zeitschritten rekonstruieren können. 

Die Dimensionsreduktion des Problems konnte durch eine Abwandlung der Radon-Transformation erreicht werden, 
wodurch für eine Raumdimension $d$ eine Reduktion von $2d$ auf $d+1$ möglich ist.
Es wurden verschiedene mögliche Problemformulierungen diskutiert. 
Anschließend wurde das dimensionsreduzierte Problem unter dem Aspekt der exakten 
Rekonstruktion untersucht und die verschiedenen Formulierungen wurden untereinander
und mit dem volldimensionalen dynamischen Problem in Beziehung gesetzt.
Unser Hauptresultat ist eine Aussage, welche die exakte Rekonstruktion des 
dimensionsreduzierten Problems garantiert, solange zu mindestens drei 
Zeitschritten eine statische Rekonstruktion möglich ist. Dieses ist somit
analog zu dem für das volldimensionale Problem bekannten Resultat.

Im letzten Kapitel wurden die theoretischen Überlegungen numerisch untermauert.
Hierzu musste zunächst eine geeignete Diskretisierung des dimensionsreduzierten Problems
entwickelt werden.
Die Experimente haben gezeigt, dass sogar eine 
geringe Kopplung der einzelnen Zeitschritte durch nur wenige hinzugenommene Projektionsrichtungen
zu einer besseren Rekonstruktion führt. Das dimensionsreduzierte Verfahren ist konkurrenzfähig
mit dem volldimensionalen Modell, implementiert über den ADCG-Algorithmus, und übertrifft diesen
für eine höhere Anzahl an Projektionsrichtungen sogar.

Einige Dinge wurden in dieser Arbeit nicht behandelt und stehen für zukünftige Forschung offen:
Die Resultate zur exakten Rekonstruktion knüpfen an die Theorie zum volldimensionalen
dynamischen Problem an. Hier wären jedoch Aussagen wünschenswert, welche nicht
die exakte Rekonstruktion der statischen Probleme annehmen müssen.
Diese müssten jedoch der Einfachheit halber zunächst für das volldimensionale
Problem gezeigt werden.
% Da diese jedoch auch für das dynamische Problem noch fehlen, 

Nicht untersucht wurde die Stabilität des Verfahrens, d.h. der Einfluss von
fehlerbehafteten Daten auf die Rekonstruktion.
Hierzu sind für das volldimensionale dynamische Problem einige Aussagen von \citeauthor{Alberti2018}
bekannt, welche möglicherweise auf das dimensionsreduzierte Problem übertragen werden könnten.

Die Rekonstruktion der Geschwindigkeiten aus der Lösung des dimensionsreduzierten Problems
ist möglich (vgl. \cref{sec:velocities}), wurde jedoch in dieser Arbeit nicht
weiter behandelt. Auch hier wäre ein Vergleich zum volldimensionalen Verfahren interessant.
